[中字]金義聖特登黎香港拍既節目出左街啦

好撚詳盡 一路睇一路喊
feel到佢地對呢場運動真係感同身受
不是因為有希望才堅持 而是因為堅持才有希望

光復香港！時代革命！
香港人加油

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

好用心製作
thank you

做得好
連tvb惡行都有

好重要

好詳細呀
韓仔都話真普選係核心問題 真係要強調多啲呢樣呀

韓國 抗爭左一段好長時間
比香港更慘痛

大家唔好放棄
做左就有機會贏

唔做就一定會輸
輸左下場同新疆西藏一樣

Push

Push push push

睇唔到既

條片冇左，版權問題？

去果籽睇

突破地緣政治局限！
929 同101 記住要聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
[/size=4]

101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

>>>入group 俾意見
>>>做文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

死link?

去果燃台睇